美國dept of state最新更新：2月9日後，香港美國之間冇航班，至少直至2月20日

Michael yon fb

我覺得俾哂暗示想封

US carrier 姐，仲有國泰

一間做，間間都會跟住做架啦

點解唔禁埋香港航班？